「行動post」全部和理非同我去排口罩

排完口罩，俾一半區議員，區議員再分俾弱勢社群
大家唔好休息，萬寧、藥房、百佳，我全部都要

香港人繼續死排

排完唔好自己用

屌你老母 支那狗 肺炎死全族啦你